429141
3053
Nội dung truyện kể về bạn chuột Hin đã biết đếm từ 1-10, chú ta rất tự hào và muốn làm thầy giáo. Chuột Hin đã đi gặp các bạn đề nghị dạy các bạn học đếm tuy nhiên Heo con thì bận ngủ, vịt đẹt thì lại thích bắt tôm tép hơn chẳng ai muốn học cả. Cuối cùng Hin gặp bé gà Nhép đang buồn rầu vì mãi không đếm được số thóc mà mình đã kiếm được trong ngày và Hin đã dạy gà nhép tập đếm. Bé nhà mình cũng đang học đếm và bạn ấy rất thích câu chuyện này. Phù hợp cho bé từ 2 tuổi trở lên
4
1170773
2016-05-12 16:35:35
--------------------------
